## Теоретический вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

JavaScript часто описывают как язык прототипного наследования — каждый объект, 
имеет объект-прототип, который выступает как шаблон, от которого объект наследует методы и свойства. 
Объект-прототип так же может иметь свой прототип и наследовать его свойства и методы и так далее. 
Это часто называется цепочкой прототипов и объясняет почему одним объектам доступны 
свойства и методы которые определены в других объектах.






## Задание
1. Реализовать класс Employee, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата). 
Сделайте так, чтобы эти свойства заполнялись при создании объекта. 
2. Создайте геттеры и сеттеры для этих свойств.
3. Создайте класс Programmer, который будет наследоваться от класса Employee, и у которого будет свойство lang 
(список языков).
4. Для класса Programmer перезапишите геттер для свойства salary. Пусть он возвращает свойство salary, умноженное на 3.
5. Создайте несколько экземпляров обьекта Programmer, выведите их в консоль.

## Примечание
Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.

#### Литература:
- [Классы на MDN](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Classes)
- [Классы в ECMAScript 6](https://frontender.info/es6-classes-final/)
